[倒數5日] 7·1，出就係出 唔出就係唔出，無中立之分

[倒數一星期] 7·1，氣勢決定200萬or 20萬人

[倒數6日] 7·1，遊行表達對政府不滿係香港傳統

仲做緊游離份子？
手足已經係街邊派緊反國安法傳單
未決定嘅，盡快決定，盡早準備，盡力宣傳

如果7.1大遊行都搞唔起，往後日子仲有邊日可以call齊人？

到時見

出！

賭緊利狗又分唔到身應該點

Push

連登仔有邊個3日都學唔識多重影分身術？

推

推推推推

推推推

71 71 71 71 71 71 71 71 71 71 71 71 71 71

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同咪拎張紙寫完舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

71見

推推

老閪都出

全個熱門都要行動post

街頭連儂文宣師歸位

Facebook ig airdrop推到全世界都見到

push

出

七一維園見

唔係中唔中立
淺唔淺黃嘅問題
係而家佢再唔會比沉默同中立嘅空間比你

只准民眾愛黨
不准州官退黨

71 71 71 71 71 71 71 71 71 71 71 71

pish

p 牌 pish

Pish返你嗰份

兩份

p牌夠膽就入嚟推
留幾多次言就回返你幾多次

Pish

又水人去送頭

係呀出去送定你頭七

出但唔會選民陣

等我睇下個日送左幾多頭先

我理得你票投民賤聯定邊個
7.1出就得

大把人咒你死全家好難數

只投真手足
唔投偽黃販民民賤聯
無就唔投

到時見

[b你都幾好笑,冇人拎住枝槍指住你要你出
你係要出咪自己承擔後果
人地已經反對同禁止你,你仲出就係挑戰就係送頭
自己理虧就咒人死全家?
原來黃絲係咁諗野[/b]

爆血管未